竹野內豐承認分手了！ 小17歲女友切心斷5年情…原因曝光

▲竹野內豐、倉科加奈承認分手。（圖／翻攝自日網、女性自身推特）

記者陳芊秀／綜合報導

日本男神竹野內豐分手了！他和小17歲女友倉科加奈5年前爆熱戀，每年年底必傳婚訊，不過都不了了之，沒想到2018年底卻爆出分手，雙方經紀公司爽快承認「好幾個月前就已經聽說分了。」

據日媒《女性自身》報導，竹野內豐2014年10月戀情曝光，被拍到和倉科加奈的過夜情，隨後公開認愛「我和倉科小姐關係很好。」隨後多次傳出分手消息，兩人戀情仍不受影響，春天時還被拍到疑似半同居。

據悉，竹野內豐和倉科加奈是在7月底分手，且是由女方提出。由於女友一直希望30歲這年結婚，且生日正好是12月23日，幾乎每年都被媒體敲碗「聖誕婚」，雖然他也朝著這個目標進行，最後還是分手，當時他曾被拍到一個人買小菜，回到和媽媽一起居住的家，身形看來有些寂寞。

▲倉科加奈生日12月23日，心願是30歲這年，聖誕節前夕結婚。（圖／翻攝自IG）

▲竹野內豐分手後，曾被目擊一個人買小菜回家。（圖／翻攝自日網、女性自身推特）

現年47歲的竹野內豐剛獲選為「2018年日本男性最想成為的臉孔」，近年力求轉型，除了破例開始接演男配角，和綾瀨遙合作日劇《繼母與我的藍調》收視、口碑創下好評。他近年在受訪時，曾分享心中理想的男女關係，「結婚固然很重要，但不是最終的目的地，比起結婚這個形式，我覺得更重要的是雙方互相成長的關係。」

中出即飛

WA
倉科加奈好撚正個喎

你條友當年比左幾多子孫佢

好撚正條女...
唔知佢哋有冇做過愛?

J足咁多年倉科加奈

屌左五年都悶啦

小學未畢業定弱智？

咪撚理啲垃圾啦

想屌both

估唔到
倉科加奈應該係啲又嗲人又順人意嘅女
把聲又正身材又正

呢張 gif 細細個就開始 J 了

竹野內豐真係識玩